廢港係基本分析派天堂，技術分析派地獄

支那A股先係基本分析派地獄，技術分析派天堂，連燈仔搞撚錯晒

咁美股係乜？咪就係西方極樂世界囉，要搵啲基本面優質嘅股票，然後打坐有功先去到

買咗1373隻垃圾先知佢無料到

392 又唔係垃圾公司,長期都殘

啲細股你打坐要有耐性啲，因為啲二世祖資金通常買晒啲大型基金股，到炒到冇嘢炒先會買其他嘢

派息比率又縮，仲要搞環保 都廢左一半咖喇

34B市值都唔算細價
SOTP計,剩係中燃氣果part都唔應該值咁殘

Invisible hand